一份施政報告就睇得出香港已死

掌權者無能: 加紅隧東隧，禁電子煙，呢d咁on9嘅政策都諗得出

任由支那掏空庫房: 起萬億起個人工島，僅僅只可以填滿2032年來港嘅總新移民人數80萬人，而且工程一定係判曬畀支那公司掠水

報告字眼支那化: 中小企就中小企，乜撚嘢係中小微企? 政府班寫稿佬全部大陸落嚟?

最關鍵係，無論上述有幾荒謬都係，香港人民根本無能力阻止政府嘅任何行為，屌完都只係可以硬啃。

香港真係唔適宜組織家庭同埋養老生活。各位都係趁後生進修增值自己，爭取機會移民吧啦。

有保皇狗係度
同一班不停幫保皇狗轉移視線既打手
死左十世啦

唉 唔講咁多
屌佢老母

lm

因為太無奈太灰，打錯咗幾隻字，請見諒

睇左好多連登仔post
只有無奈
幾嬲幾唔忿氣都好
根本做唔到任何事

討論完，屌完，示威完，抗議完
用曬任何方法都改變唔到個結果

真係好撚灰

渣車撚都好無奈
有時假日過海食飯,渣車真係方便WO

宜家最低80蚊消費先過到港島

屌那星 做過一次呢啲所謂基建支那project 真係唔想再做 明知佢係瘋狂泵水比支那 但乜都做唔到

無計 車唔係必需品 覺得貴可以巴士地鐵 要方便就要俾多啲錢 迫人揸少啲車 減少塞車

係咪真係咩都做唔到

繼續交税

洗睇份施政報告？

講真，幾十蚊買個方便，唔想比或比唔起就唔好渣車

80蚊唔止 幾十蚊喎ching
咁下次狗鐵加價,D人嘈,你又咁同佢地講?

再講香港過海要交autotoll唔係平定貴問題
人地好多地方過海唔洗交呢D會費
你又同我講想買方便唔差在比35蚊?

唔好用其他地方比啦，香港就一定係咁撚濕鳩嫁啦，下下計住呢d小數會真係好肉酸嫁

其實有野做到 之前有巴打開過post
遊行 投訴既野唔好成日覺得多自己一個唔多